咁就比狗抄個牌，比狗針住

咁快有個負評